有睇曹星如場比賽既人

今晚我相信有好多人都有睇/關注曹星如打拳擊比賽
咁睇完比賽上網睇下人地D評論啦
估唔到幾乎一面倒反曹星如
利申我本身唔係佢FANS亦都唔憎佢
我亦無意引起罵戰
只係知佢係一個香港拳擊運動員,今晚爭取22連勝
先唔提佢之前21場既認受性
今晚, 最後既結果係因曹星如傷左而中止比賽,曹星如再憑點數獲勝,如果有留意下拳擊比賽會知道用點數決勝負係常見既事(如果有留意下)

咁討論區既人就有以下意見:
1. 黑哨(拳證選擇有利時刻中止拳賽)
2. 打拳比賽日本仔打傷曹星如點解都仲係曹星如贏
3. 計點數日本仔禁住曹星如來打有咩可能係曹星如贏
4. 分數公佈後質疑三個評判做假

1.無得講啦,就算跟拳例,最後幾時中止真係拳證決定
但係2,3,4呢?
網民用自己既感覺同規則去睇比賽同判定比賽勝負係人之常情
特別係唔清楚比賽規則既時候
但當有人指出拳例同計分準則回應既時候
有人會將矛頭指向拳擊呢個活動點解有呢D唔太合理既準則（合理既討論）
但不少人繼續以自己既感覺同規則去睇呢個比賽,覺得自己比D專業評判更專業
為既只係想表達自己有幾唔鐘意曹星如，曹星如幾唔值得
你可以覺得日本仔勁D, 但係贏既係曹星如
就算明知比賽結果係合情合理合乎拳例
都視若無睹

我睇到既只係盲反同對事不對人
我無叫你地支持曹星如,因為我都無
但係唔駛盲反到咁呀?
佢係少數香港知名既運動員,佢的確係有付出既
見D人盲反佢既程度真係令我覺得有D心UP...

睇你點睇
你可以話曹撞傷後單眼仍可贏點數，實致名歸

亦可以話河野留緊力，待打到最後幾round ko曹,呢個時後終止輸點數好唔抵

rematch睇黎最合理

睇你頭幾句扮晒中立但又唔提佢個底幾花咁,都知又係洗太平地...
其實有睇場比賽都睇得出河野公平D擊中次數多數曹星如好多,你地係都要死屈人地唔識賽例根本係偷換概念,因為即使就算係計點數本身都應該係河星贏

河野留唔留力
最後k ng ko曹無人知
輸點數係有d唔抵
但起碼合理

支持rematch

不如你係重播片每段mark低 河野同曹星邊忽得分上黎，仲實際係到鳩up其實其實咩咩咩 或明眼人

我真係淨係想講今場比賽...
佢之前個底幾花關今場比賽咩事
河野公平擊中次數多d高分d已經係用你既評分準則啦係咪
好多人唔識賽例係事實偷換咩概念

開個新acc打咁大篇野咁有心呀

其實點數同睇落打左人好多下係唔同
淨係講round1 2:54 河野cross hook hook jab係擊中好多下拳套 係無分 但係2:47 rex jab cross係有分

全世界都計到曹星如贏又點計

正解
但好多人咪就係當左打得多下出得多拳等於高分
話咪佢知唔係咁
都仲要覺得應該係咁

盲反既就會無視呢d事實

其實對住班猛搬龍門嘅人廢咁多唇舌做咩

而家情況係弱勢下可以用點數反贏河野 正常人都會服？ 明既 香港人既希望嘛

佢地先係專家嘛 佢既世界咪自己囉
扮撚曬好似好熟例咁原來今晚先第一次睇拳賽

唉所以只有心up

如果淨係計形勢唔計點數
應該更多人不服...

弱勢？

你點睇到係弱？

防守上打拳套係無分你又知唔知

好似打巴菜泊大巴贏唔通又唔係贏咩

最慘係有一班擺明話自己唔識例
但跟佢先係啱先恐怖

足球輸形勢贏比賽幾乎係最好例子

完全認同
好多人見到打中人好多下就覺得會高分

你講到河野誤傷星如後 係拎點數方面河野冇着數咁款

係呀！足球又係咁撚樣，我全場射20腳，入得一粒，人地射兩腳入2粒，點會唔係我射20腳贏呀？ 好叻呀

一般人概念係咁